點睇中環有條女係咁叫「點解係我地走唔係警察走」 搞到有手足被補？

前面百幾米已經重防
有條女係咁叫人向前，點知班狗一衝
全部四散

呢啲咪正宗送頭閪

佢無講錯
同班狗咬人亦無因果關係

硬係要講因果關係
因果強度同 中環有條女食完晚餐就被狗拉去強姦 差唔多

其實無錯，但唔夠打，講咩都無用

班狗知你哋唔敢打 又冇野掉
驚閪你咩
唔走咪又企定比人拉

今晚呢班擺明和非 冇Gear 武器
仲係咁叫人拎把遮向前

敢都冇用
人地有槍

豬咀都冇個點打赤手空拳

但條女係咁話向前唔好走

點衝呀大佬，9成和理非

又分化？ 向前果啲一定係冇腦既咩？

女人累事

雞蛋打石頭
一係無腦 一係弱智

咁都叫分化 以後唔洗討論戰術方向啦

成場運動都係雞蛋打石頭，睇你放到幾大，縮到幾細。
比你幾十人圍住隻狗私了好未？
縮細睇咪又係雞蛋殼刮甩牆灰。

根本有堆人係無腦= = 條女就係好明顯既例子==

冇野掉前條毛咩

一年以來連登啲戰術方向L成功過咩。惟一成功係各有各做。

向前都係要啱時機赤手空拳衝？

又想上次旺角嗰招叫人出嚟set rb 就咬鳩人?

L有人知幾時係時機咩。辛亥革命果時孫中山係度打緊飛機咋。

唔係話唔可以用戰術，但戰術只適用係有指揮系統既群體。

be water啊嘛

國際進左場真係冇必要硬碰

後面成班拎遮 乜都冇都識判斷啦下話
你打仗都要安排好先向前
條女係咁叫人向前

你留意OL姐

頭先黑警落地吹哨

經驗不足，需要指導，無需問責

今次已經唔係戰術層面 係common sense
如果龍頭千幾人係有gear勇武 驚䦗
但係全部係0 gear 無能力對抗嘅和理非 正常人都知道唔應該衝動啦

佢講得有道理 但對面班狗同政府係唔講道理 🤦🏿‍♂️

後者係雞蛋傷到石頭

係咪叫人攻果個呀？
睇唔清楚佢拎槍定大炮攻

蓋手足

又話香港人反抗

手足黎

利申：國安

最撚笨柒係武鬥 點都會輸

中環手足

蓋

條女弱智？

蓋清中環高層

理論上係唔應該blame the victim

佢無講錯

錯在班狗

蓋清國安高層
我老頂

食屎狗個女仔

乜撚logic
你冇部署就一味叫人向狗防線行？

全部OL開遮衝防線一定贏啦
勇武都唔睇清況

仲叫警察⋯⋯⋯

事實上大把人係無腦唔識審時度勢

沒有送頭，只有濫捕笑死人咩送頭師

垃圾 情感勒索

勇武已經少 要地底化
依家佢乜撚野槍都出晒武力點都唔會對等
而且國安法真係引到國際關注

呢啲遊行集會已經唔應該再變陣地
天氣咁熱不如撚下班狗好過

依家真心打唔過

keep住個熱度但就唔使太過認真
文宣輿抗議續做但唔使去送頭嘅
要俾啲時間等全球出手
大家要醒目唔好俾人害

你蓄聾

佢可以有佢嘅諗法

最多係話佢天真戇尻

但佢真係無講錯

因為啲狗濫捕濫權先係錯

唔使親身示範 係人都知

我屌你老母

大家決定行動前
我諗下當日活動既性質係和理非定係勇武
咁樣應該可能會好D

似你仲無腦過條女

我屌你老母速龍狗

招絲打上來我公司坐

一週年嘛條女個思維都返左一年前

當時嘅情況係 樓上有條天橋 兩隊狗企喺下面 SAD 睇住有衝警盃
p.s. 睇live

屌你老母

藍絲ok?

講果個固然冇腦
聽佢講果個更冇腦
自己判斷啦

沒有正義的力量是暴力
沒有力量的力量是無能

Respect佢嘅勇氣
但係有勇無謀都唔撚掂

IP都唔使CHECK

想上黎

過咗成年都仲戀戰 唉

沒有正義的力量是暴力
沒有力量的正義是無能

Respect佢嘅勇氣
但係有勇無謀都唔撚掂

送頭餓底 叫衝就衝 唔撚係掛??

收皮啦 中環嗰啲打字就勁 叫佢哋沖去開波邊有可能 大部份都自私到仆街 不嬲自私自利自保就係中環其中一個重要核心價值觀

要畫面靚

有裝嘅雞蛋同空裝雞蛋嘅分別 你空裝鳩撞咪全部碎 而家仲要係石頭主動撞雞蛋

為求畫面靚姐你好佢哋真係會沖咩

你最撚叻啦軍師

咁唔洗評論啦
都成年仲係唔洗進步

又浪漫主義

咁你又做左啲咩呀

睇住直播嗌開路我O撚晒咀
跟手衝警盃開跑

聽條女講繼續向前行 = 鬼，叫人去送頭
同條女打對台叫啲人唔好再行返轉頭 = 鬼，咁你出黎做乜，不如返屋企食飯

同一樣野不斷重複玩咗成年啦大佬

佢只可能係依兩種
1. 狗扮人
2. 豬扮人

又要番六日工

濫捕還濫捕 送頭還送頭 話警察濫捕所以手足唔係送頭嘅人係咪on9

但你熱狗

話撚左你地送頭嫁啦 又唔撚信

呢層要問牙志

都成年仲有呢d on9

一年前人地仲會錯愕 ,驚
但係人地玩左一年 演變左軍政府

今日仲叫人向軍隊前面行會變得天方夜譚
佢係唔識變通定岩岩先醒

呢啲衝動撚累死人，聲又尖得把口

人地全方位部署
你就一味向前就算
打仗連點應變都唔識
鳩叫有咩用

只有濫捕

呢獲係俾機會佢濫捕個下死

和理非要部署？
公民抗命都做唔到 學人革命

咁你就咪叫和非行去黑警個方向啦

戇撚鳩
人哋做就話為畫面，唔做又話人自撚私
正一食屎狗

咁你應該指責狗濫捕先
點睇中環濫捕，有個手足指控點解係我地走

blame the victim

唔撚係話分化
但真係好撚無腦
大家拎住把遮,一部電話

前面30米就係防暴...大大聲講完依句, 叫大家繼續行...
防暴一衝四散

最後狗捉左幾

其實條女想點????

佢無講錯其實 只係佢高估左身邊嘅手足而且無一個目標繼續行去邊⋯

Pin

原來落場又係散水
咁同以前呀呀呀~跑跑跑
咪一鳩樣

沒有送頭，只有濫捕

幾時開始要聽女人指揮，女人例牌蠢嫁啦

你都ON9撚9

我唔係鼓吹要被補 亦冇話要特登行去黑警
我好支持亦都佩服和理非手足每日都好堅持搞活動
但係咪次次見到黑警都要四散？和理非嘅角色係咪純粹象徵式出黎行？
都係個句 公民不服從都未有勇氣去做談何勇武抗爭

立場都笑

笑還笑
條女叫人衝前目的係做乜撚

屌你個個彩虹戰衣岩岩放工 得部開緊照明既電話
班防暴狗列晒陣 夠晒人數 上晒狗裝
係30米對面
你仲衝埋去???

真係第一次見咁送頭法
依個畫面真係1年入面最表達到送頭

洗唔洗學劉細良咁講見到水砲車大家一齊坐低？

卧底？

仲係浪漫主義

be water

睇法係無落場嘅人無資格評論

然後又繼續好嬲好嬲
嬲到咁上下咪冇左件事
同旺角鳩嗚一樣

唔係講好見狗就散開咩

sosad 但佢都可以係狗嚟

條女分分鐘便衣狗黎

明知有濫捕 仲要去？
人地就精密部署、濫權濫暴
啲人就要人要人係咁叫手足出去
用手足犧牲嚟保持熱血同維持信念

講得呢句即係仲當班狗有人性
好撚心啦，有危險你都識走啦，見到獅子老虎你同佢講道理呀？

點都係警暴問題

市民行街都無自由 真係垃圾戒嚴警察國家

無理由怪果位手足

咪戇鳩，雖然冇送頭，但係有撚樣無視形勢推隊友去死，先唔係得濫捕咁簡單

濫捕唔可以成為任何連累其他手足嘅擋箭牌

反抗係叫你冇武器衝出去做蜜蜂竇？咁有覺悟又唔以身作則感動他人？

你行先我咪行囉
行啦 唔好成日望番轉頭啦

你有冇槍炮呀屌你老母
你都識講手足冇陣式冇武器啦，衝乜撚呀

條女係咪狗扮

又送頭

落到場自己識判斷啦。

如果向前行同跑走都要俾人拉
我諗唔明點解唔選擇向前行

點解過咗成年，又做返一年前既野

唔怪得愈黎愈少人

兒登仔就係咁 平時就話 叫人衝自己唔衝 你衝先

到真係衝又四散 仲跑得快過保特 無撚用 唔怪之得咁多無女

Btw 好多懦夫一味賴 今晚無裝 無豬嘴 點打

有咪又係走佬

衝前去做乜
你問下佢答唔答到你囉
杜絕情緒勒索

係咪狗女黎架

其實係啱
不過要有一抽十幾既心理準備

學你咁講，今日打後遊行都無需要去了
多謝你提醒

2020年喇

香港係我哋，走嗰個係警甴

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

仲有人叫警甴做警察？

頭先聽到都呆撚左 佢岩岩訓醒？！

如果我地好似美國班黑鬼咁癲，班狗應該唔撚見哂

一班人行街都有錯？ 事實上係班狗企撚左係前邊 阻住市民向前行 市民又冇襲警 又冇攻擊性武器 想問紀粹向前行 有咩錯？犯咩法
所以我都好同意手足所講：係走都係班警察走 唔係我地走

咁他日班狗見黑衫就捉 係咪叫人著黑衫都係鬼呀 樓豬

524開始啲人都係咁，上次遊艇會又叫人衝出去但明明已經影完相話俾國際知，最後睇tg又一堆鳩拉

兩睇, 如果在場全部聽條女講, 班狗都忌你兩分

人哋有槍啊 冷氣軍師

咪玩啦哥仔
有gear有武器又點？
你估你個支係mp5定ak47咪一樣比狗拉

講真，中環和你lunch 每次都有一定人數

條女鬼嚟？

一定因為警察哥哥好守法
你唔搞佢佢唔會搞你

其實好多都一股熱血但on99
冇乜腦 聲大大 有乜事就走先

唔好講真說話，連登仔唔理架，但大部分手足確實智慧不足

片？

宜家啲和你lunch嚟嚟去去得幾條友
仲要次次同一班人嚟

唔一定要聽條女講姐
自己判斷啦下話

自己思考 自己選擇 無得賴其他人
有人叫 唔代表一定要跟
不分化 不割席

正宗豬閪帶頭
一方面話香港法治已死，一方面又等班黑警濫捕
留係度係為左證明法治冇用？8點已經完成包圍網啦
唔係次次班狗都係企係度等兩粒鐘，之前一圍咪圍200幾人

對家機會大
係人係鬼而家已經好難分

惟一成功就係叫人相信前線

叫果條女好似就係比人拉果個
利申睇Live

臨陣退縮者，斬

新年之後好多人咩都唔記得晒